[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機(86)

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

所有耳機/player/線一切以你自己對耳為標準

耳機聽感自己試
啱唔啱聽自己知
-punk巴

所有野信自己對耳好過信sales / post內巴打
巴打/sales對耳仔唔係你對耳仔 每個人聽感都唔同
買野前一定要自己試清楚諗清楚

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link:

耳機潮文合集:

經典耳機推介

CM推介(舊link唔見埋, 可能有漏

香港常見既既CM有:
fitear 333, 334, 335, air, aya
VE5, 6XC, 8
64 a18 (遲d有a12t)
qdc 變色龍,qdc 8, 雙子
UERR, 18pro

Amp推介

DIY AMP

FAQ：

Q1：1000/2000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

1000蚊內：

重點推介:final audio design e2000/3000
2隻調音有啲分別
e2000人聲清啲
e3000重bass少少
買的話最好試清楚自己中意邊隻
唔係話e3000貴啲就好啲
呢2隻無等級之分

毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：aaw個隻唔記得名，要查返(bass多點)

人聲/平衡：RHA MA750(聲清人聲甜)、Pioneer CH9T(聲清，可換線，平衡推出新世界)、Ath-E40(人聲出)、仲有對冇得試既apple earpod。

2000蚊內：
sony n3ap(平衡雜食而bass不錯，易推，偏暖)
ATH-LS200 (聲清女聲中甜，解決左IM02既缺憾)
Jvc fw01 (相對而言樂器聲較為突出)
QDC海王星(外型&配戴感唔錯，聲音方面相對薄聲 整體較為清聲 亦易推)
Campfire Audio Orion (條線跟ALO cable，相對海王而言音場闊dd咁多，但高中頻略輸海王星，聽說煲耐咗聲音會有驚喜)

舊推薦list 去上一個post 揾啦

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)/R-Studio(星際2樓)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對

亦可以去部分耳機鋪試，耳膠會影響聲音同舒適度

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒
總店越搬越細

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平(?)

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
旺角鋪人多嘈雜，難以專心試聽
高登&灣電鋪雖然環境靜啲，但就少好多嘢試

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子少
唔太多耳機選擇

RIGHT SHOP

GOOD
好多線同耳機有得試

BAD
人流比以前多左

Let's Go Audio

GOOD
員工好好人
好多嘢有得試，如：耳機、線

BAD
得灣仔有鋪

HOT EARPHONE PRO

GOOD
員工好Friendly
有HK Handmade 耳機線賣，好多選擇
有好多鐵三角行貨

BAD
牌子唔算多

MASTER PRO

GOOD
貨品繁多，好多都有得試
價錢跟貼街價

BAD
鋪頭比較細

R-Studio
星際2樓

GOOD
老闆好Friendly
有整升級線，接口好齊，A2DC都有
價錢貼市

BAD
鋪頭細，牌子唔算多
老闆家陣好少出手

Apex Headphone
星際3樓

GOOD
老闆幾好傾
價錢貼市

BAD
成日都有熟客係度吹水

FANTASY MUSIC
星際三樓

GOOD:
好多唔同嘅player可以試
有大量台灣oc線現貨/亦可以試

BAD:
可以試既牌子唔多
有時會太多人

In-Custom Pro
星際2樓

GOOD:
有香港少見嘅耳機、線賣，可供試聽
店員態度好，會熱心詳細解答各種疑問
有時會有飲品供應

BAD:
地方淺窄，容納唔到太多人(三四個坐喺度已經覺得逼)
好多萌系Figure擺咗出嚟，搞到氣氛有啲怪
有賣/可供試聽嘅品牌少

Foco
沙田新城市，高登*，旺電二樓(*前身係金耳)

GOOD:
店員唔會太主動sell嘢，可以靜心睇/試
有售品牌繁多，連etymotic新舊產品都有現貨及試聽

BAD:
好似行超級市場咁嘅感覺
價格唔會平過其他鋪

終於都去買咗
等佢到貨就放隻綠仙走

幾錢？

應該下年拎得

一齊加入64audio大家庭

你大把貨啦不過分分鐘等到12月中

你邊度買？

佢話4個至8個星期左右到貨
星際2樓最入面角落一間

但聽d巴打講 多數2個月走唔甩

佢要氹你比錢嘛

算啦 都比咗 慢慢等

我已經就黎頂唔順 感覺上好似等左好耐咁

不過今日試完隻u12t 真係同隻綠仙差勁遠
雖然人聲無綠仙咁出 但入耳無咁大壓迫感
啲樂器分析力又強好多
最重要係聽得耐都唔會攰
我個fd仲要咒鳩我要refit

我都好擔心會唔會要refit希望送到黎冇事
你用緊咩機推？

所以人聲個方面 我先打算買條monlie 60s4絞
你去letsgo試下u12t再配呢條聽下 包你話正
我等個cm 一到試岩冇咩大問題都準備比錢

公廁 黑磚加仙女

Lm

Westone w30
Sennheiser ie400 plus
Campfire IO
點揀好

lm

買哂

認真呀

幾時買？正常唔洗咁貴

有咩耳機隻聲似jh Michelle limited 但再好啲
跌撚左 想升級

3隻最好係ie400 但佢好似用pentaconn ear都係佢麻煩位

第一版仲有fantasy music喺度既

我都係copy返之前第一版

我都未試過sd4 咩聲底 同你配咩機?

咁快放？巴打
我對846都冇諗住放 用耐左同佢有感情

你試唔試下公廁orb clear force ultimate 4.4頭2980$

sorry 唔記得左你個ak70mkii 2.5頭至真
2.5頭唔洗咁貴 好似27xx$

搵日去睇下先
完全無研究

放定先啦

留tg pm 你

要refit咁咪gg

我屌你咩

Sorry，1001後唔記得開新

其實做模個陣到底洗唔洗打開口咬住嘢
64 audio段片就有
但做模個陣就話唔洗

我冇野咬 不過佢叫打開個口
你冇打開口？

佢叫我

就係無
我睇外國64段片有咬住嚿嘢先吱膠
姐係9成9要refit

但好似話各有各好 你可以上網搵cm資料睇下 我個陣會場係區博士幫我做

應該冇事既最多咪refit ja

巴打係唔係喺av show 嗰陣時做？

係第一日9號即刻入手

又咒鳩我refit 我又咒返你

我十號整
我哋會唔會同一批貨到

我加錢加快
我應該9月中

邊有咒你你諗多左

巴打咁多錢
我等得好辛苦
希望9月尾攞到

趕工唔係一件好事

我15號先比錢加快 我都係等得好辛苦 頂唔撚順
決定再比錢 你訂左邊個model

價錢係咪都要二千？ 如果係嘅咁咪唔抵囉唔一開始加
A18t

我反而比較鐘意a12t個風格
係 去letsgo加2千 錢唔係問題 最緊要可以加快收貨就ok 真.頂唔撚順
唔係都唔洗加錢 我已經唔想再聽對846 想快d打佢入冷宮

其實我本身都諗住入a12t 人聲真係好正 但係a18t又聽得多啲細節 跟住又比friend講一兩講話梗係一次封頂 跟住就買咗a18t
其實兩隻我都鍾意 但係我暫時比較鍾意a12t 可能因為我之前隻耳機太清 一聽啲人聲有少少音染就上咗癮

所以諗住之後a18t買條升級線 將人聲變厚啲變暖啲聲咁就人聲又正細節又多

我推介你去letsgo試monlie 60s 4絞 試完返唔到轉頭 人聲更加出 真係好正 我打算等cm到都諗住入呢條嫁啦

幾錢
暫時銀包已經清空

原價7800$ 你預7000$左右
試下又唔洗錢既
覺得岩既先再買囉最多咪捱麵包

貴係貴 但真係堅正 你試完就會明嫁啦 叫條木咀拎u18t加條monlie4絞 比你 唔洗講咁多野

我隻a18t都未到就畀你毒到要繼續買升級線
唉我都知一入咗嚟就出唔返去
咁巴打而家用緊咩player 或者有咩player介紹

用緊se100同wm1a 雙修

唔洗諗 wm1z 或者 sp2000 is good

wm1z 冇得用moov
sp2000 我負擔唔到
實不相瞞我而家仲未有player

我買se100其實都唔係為左moov
始終都係聽自己歌好
你有冇咩心水而家 sp1000m囉 而家13500$仲送cd ripper

未有機你都狗衝左a18t 唔洗諗咁多
比多3萬出黎搞掂嫁啦 機連埋線
唔用返咁上下既player 點對得住對a18t

其實諗住用手機聽住先 然後慢慢儲錢買player買升級線
其實如果冇其他特別好嘅我都諗住揀sp1000m架喇

手機會聽壞對耳

想問下IM03 升高一級有咩款式推介？budget ~5k，雜食，主要聽開JJ 呢類男歌手

定係再添d 7k5換M9?呢家用緊iphone 推，遲d 都想換player，可能等fiio M11 pro

換m9既話 手機唔好諗 m9都難推

想問下 M9 同仙女座路線係唔係唔同？仙女座聽女聲多？ thanks

冇計啦 不過佢得9ohm 阻抗 之前會展又試過都唔係話推唔喐，咁就唯有聽住先囉
唯有之後努力儲錢

索尼大法等緊你
金磚加m9 有加成

我都知自己大洗 又多嗜好
而家我都返緊兩份 唔係搞唔撚掂
但機一定要買左先

我諗我點都盡快買咗部sp1000m先 然後先買升級線
我反而好奇同驚如果我暫時(起碼半年)用手機聽 會唔會聽壞隻耳機

未有呢個budget 同坑度 換貴player

我最初都會好似你咁諗 但如果而家我再換player
我會一步到位算 唔想再煩 我而家都唔算一步到位 所以都心郁想再換

放綠仙連盒連單 原裝線 用咗一年 小小花痕都無
tg: sellcampfire

呢句真 開頭用電話聽 依家用黑磚加仙女聽
真係無得比
再試埋隻12t公模 立即比錢做cm

咁又唔會 不過好浪費對18t
發揮唔哂實力

未買到player嘅呢段時間我諗唯有多啲用電腦聽囉
應該會好啲啩

冇信用卡咩分期咪可以擁有

其實我仲讀緊書
返暑期工 用咗兩個月糧嚟買

讀書我耳機都冇rich

我都冇㗎 但為咗想買自己嘅嘢 唯有用放假嘅時間打工囉

點解我會有負皮
負皮我嗰位巴打可唔可以指點下小弟迷津

早兩星期 av show 訂 $12749

月頭買a18t 比多二千就有

我鍾意a12t多過a18t

試左monlie未

係喎 你而家用緊咩線夾黑磚仙女？

仙女原裝線

唔玩4.4？

等隻a12t返到先玩啦 兩隻耳機都唔同頭

我知 咁你都可以用到咁耐
黑磚一定係玩4.4
以為你一直玩緊仙女+4.4

A12 $4000 左右有乜選擇？

DAP 用緊 sp1000m

咁我未轉4.4姐 係聽完隻u12t 返唔到轉頭
到咗隻a12t先轉4.4啦

有冇試過佢限量新出個對3皮64 audio fourte noir

唔好咁話我啦我都係想導你入抗ja

吓 邊度仲有ripper 送咁抵？！

而家唔知仲有冇

之前一路睇緊JUST EAR同MDR-Z7，突然試聽aroma witch girl s，真係好有音樂感，價錢又平一截，好唔好扑鎚呢？

音源︰ZX300, 用緊4.4+XBA-Z5同HS1551

新手想問下野
依家用緊iphone 加QDC海王星 想換下耳機 對campfire audio polaris ii 有D興趣 想問下手機推唔推到 ? 如果差唔多價位 有冇邊隻推薦可以試下?
咩歌都聽下 除左想用手機聽 冇咩特別要求
budget $4000內
唔該咁多位

Campfire冇咩耳機係難推嘅
但係手機唔會推得好，只會推得到

想幫對ie40 pro換線, 邊到有佢呢隻線賣呢?

仙女用iphone好易推

之前我都係iPhone+原裝轉接線推仙女
但係有底噪

呢個真啊 所以真係睇player同耳機夾唔夾
所以放隻仙女換a12t
底燥探測器 不過佢人聲真心正

zx300囉 平平地

就係換咗zx300
再加條4.4線

咩4.4線

rich guy

聽完真係好難忘 係冇錢買姐

的確，ier-z1r 同fourte noir都好正
一戴上去就覺得超好聲
兩對都好鍾意
但係冇錢買

z1r都還好
fourte noir就真係有d離地

買咗Mackie mp-240想換線有咩推介

利申聽開Metal野 主要用手機聽歌同錄音嗰時用

有錢咪可以解決

Noir中頻好唔平滑，好粗聲
不過聽感幾好

兩個月前最後買左z1r, 另外最正係原線已經好完美
不過都幾難配dap，試左好多
黑磚金磚dx220墨菊N8
N62 連兩張板入咗手但之後又放咗

啲人成日話AK推力弱所以由頭到尾都冇試過
但係無無聊聊拎咗部SP 1000黎試，估唔到好啱口味喎
國磚冇錯係推力大，但係缺左控制力
估唔到sp1000可以聽到首音樂既情感，收放自如, 一首歌嘅冷靜同熱情位都可以表現到出嚟

rich

加錢做rush order 有錢d

咁都比你認到我

想入64 audio坑各位巴打有咩推薦?

a12t or a18t 或者你有錢咪直上fourte noir不過唔知仲買唔買到 限量500對
我已經入手左a12t 等緊佢送黎

其他型號係咪唔使諗?

都算係

咁聽日岀去識先，唔該把打

試

去灣仔letsgo試下 u12t 原裝3.5
之後再換條2.5or4.4monlie4絞包你話正
叫佢拎部黑磚or se100/sp1000m

用緊1000m

唔換線會唔會差好遠,未有咁多budget換線

會差好遠 試完你就會明我講咩嫁啦

其實SP1000+AMP先推得好Z1R係音響展試過SP2000都係推得一般
不過部機好撚重，出街既話應該剩係帶SP1000算數

唔該晒樓上覆我既巴打

我都困惑緊sp1000+amp Vs sp2000 呢個問題
你sp2000係咪已經開咗high gain去試？

我個人建議64Audio買Universal 好過做cm
做cm要有心理準備同demo唔同聲

sp2000好似無得開high gain

z1r咁誇張我仲以為黑磚/se100都還可以

係播
屌，好似1000+amp仲好

我用左z1r幾個月
個人就覺得無大家講到咁難推....
N6ii high gain我覺得有少少過火tim
不過每個人鍾意嘅聲都唔同, 可能有d人會鐘意佢推唔足嘅聲都唔奇呢
而事實又真係配佢嘅人都係以金磚為主

黑磚high gain好正

今日又拎返部se100出黎聽

金磚開埋high gain都推唔好隻Z1R係Sony shop聽過，音場打唔開+低音唔出

有無諗過呢種音場同低音係Sony本身個調音？

巴打你而家用緊咩聽z1r
來來回回我依家都係用番n6一代
試過kann cube同sp1000
理論上kann cube應該推力好好多
但實際上個人聽感sp1000係比較有感覺

同埋以我認知
推得好既耳機低音先係無咁出，會聚焦左變得線條好左
推得差好似手機推咁，結像會過大會肥，轟耳左

我用緊SP1000+amp推相比SP1000直推中頻實淨左/低音力水好左我都有試過用Kann cube推，聲音都叫飽滿有力，啲低音pan pan聲
BTW 我有fd買左cube, 佢話夾綠仙幾好聽

Copper定ss?

音響展兩部都聽過晒，最後買左SS
CU聲底厚d，但分析力無SS咁好夾清聲底耳機就可能CU好啲

得閒上ect度試下ss 同ss + amp既分別先
之後先再對比sp2000

你換左線定用原裝線改頭？

用緊條effect audio cleopatra 2.5
低音比原裝線少啲，音場闊左/結像比原裝線好

試過好多條線
都係原線最正，所以拎左條3.5去改2.5

巴打點解鍾意依隻

想問Empire Ears Bravado 同 es3 邊個可以用電話推得郁多d ?

香港有冇Inear 原裝線買
左面線入面應該斷左

我用緊aoustone 但耳道比較深
有無咩耳膠耳棉好用 而家t500用落一般

巴打 可唔可以比啲意見我
買kann cube定係sp1000m配a18t好
kann cube 係唔係又平啲又好聲啲?

sp1000m kann係推力大 但你會後悔 太大部

邊買賣線比較出名 想升級

咁既然最後都係sp1000m，咁應唔應該升多小小去 royal gold
定係其實兩部冇話特別大分別

建議你普通1000m算 我試過係一定有分別 但唔值咁多差價 差價拎去買條2.5升級線好過

咁我放心晒， 本身睇完網上啲評論搞到心大心細 小弟都係係咁咦入普通1000m算
唔該晒巴打

本身有咩心水線

係咁易
rich

線材都仲未睇
連機都未買等我買咗機先啦
到時第一條線就試下你介紹嗰條monile 4絞先

之前諗住上唔上royal gold 好啫
咁而家話唔買跌返落嚟咁咪覺得係咁易囉咁啫
其實真係冇乜錢
仲後悔緊點解當初手多多試第一隻耳機

呢個抗你走唔甩嫁啦

我自己都係用緊wm1a同se100

大家咁話啦
但係我已經嘗試想導其他friend入坑， 但係點導都導唔到
搞到我自己一個孤零零咁玩

巴打仲話我rich
明明有咁多嘢玩

你比你d耳機佢地試就得嫁啦
我而家都諗緊買條2.5定4.4 monlie好

其實有啲咩分別， 兩個都係平衡
我諗我都係買2.5，因為1000m 冇4.4

其實整咗cm出嚟，會唔會反而因為管道大細唔同出嚟啲聲都唔同

因為我直覺 覺得遲早會普及4.4 ak覺得佢遲早都會轉4.4 所以諗緊買唔買4.4算 其實純粹我自己屎忽痕先兩部入哂

我都唔知

到時先再買另外一條4.4囉
或者到時再張條線轉4.4頭囉

我有條4.4轉2.5頭

拿唔係淨係得我咒你嫁

好想問一問
呢家仲會唔會有 sony n3ap嘅現貨買
或者有無價錢差唔多 性價比差唔多嘅耳機推薦

我屌下你

左右聲分別不大。
但最明顯既感覺就係好貼耳。唔洗煩搵不同大細既耳膠
我係左大右細。以前用iem都係要用唔同size既耳膠先得

出去聽下為實 身為Earsonics忠粉 推es3

用緊sd2+細黑磚想換線聽人聲可以有咩選擇？

利申用緊Brise Audio嘅單晶銅

rich
乜嘢都有

我係希望個個都攞到自己滿意嘅貨

揮手 我左耳道大右耳一倍

其實佢條原裝線做工真麻麻，2pin個holding太弱，我果條1個月貨仔就爆晒holding。打去代理佢話可以俾個成本價我買過條，但一諗到都係買返同一個qc未係廢事，我自己出去買左第啲替代線。

But如果你想買原裝可搵代理：21154229

Thanks
我用左4年極粗用盒都唔入個外表乜事都冇
係個掛耳膠位入面有d漬

唔好等啦聽日去灣仔letsgo試啦 一次過買哂線同機

你好有做sales嘅潛質喎Ching

sales 話es3 要用player ...

你點知佢唔係有分成收

其實你係唔係letsgo sales

唔係 純粹自己呢個月洗左幾皮
想推多條友落抗

你放心啦
我都已經洗濕咗個頭，唔會買完對耳機就咁算數
實落埋去，係睇下幾時啫

想問下有咩bluetooth 2 pin 線推介

es3 +1

sd2同es3相比點樣？

係好撚好聽唔介意有底噪嘅話

我當初就係1000m同kann cube之間揀 最後因為鍾意kann cube啲聲所以買左

但真係好大部 要諗清楚 你預左帶出街唔會放褲袋 放得入都會唔舒服
我就算帶出街都係搭巴士先拎出嚟聽

當然如果你覺得1000m好聽啲就更加唔使諗kann cube了

都正常
amp 其實即係加咗擴

1000amp high gain Balance 有 10 Vrms
2000 Balance 係 6 Vrms
1000 Balance 係 3.9 Vrms

表面數據上 2000 相對市面其他旗艦DAP 其實已經大力咗好多
Balance 32Ω 有過千 mW (按公式計)

好想入 Inear 隻PMX
覺得好聽
幾時會有折

有冇巴打用緊polaris II?定係直接入仙女座好但我好少聽女聲，聽男人多

但加左amp底噪點都大左 即使冇ak380部amp咁嚴重
就咁直出啲聲係乾淨同華麗啲

我都係 岩岩又買左隻耳牛
音響展害人不淺

唔係線 FOSTEX PM2

我諗巴打搞錯左
我其實係想買條藍牙線俾我隻ES3

想升級線 想問星際邊間造功較好 比較推薦？
同埋lightning to3.5mm 係咪買埋apple原裝其實都夠？

唔該晒巴打

你諗成點

1000m定kann?

你仲急過我
等我去試埋兩部機 睇下我鍾意邊部先啦

推人入坑都係種享受

我都想入1000m

想就買啦
同我一齊享受新玩具嘅樂趣啦

買啦

買喇 依加買距離你收a12t仲有段時間 可以煲住先
如果唔係到你收左條a12t先買又要等多幾星期時間run in佢

我講左一句ja
你地班友洗唔洗係咁叫我買

當初我話想放仙女換a12t
要追返上一個post你條hihi幾出力叫我買

報應

因果報應

我想下ja 有部黑磚加se100算啦 夠玩啦
我仲要入條monlie 個度都成7千

屌你咩 對你嚟講邊夠架

iphone推 用開kkbox 聽廣東歌，少少歐美
$1500 budget
二手n3ap好唔好？

大家點睇earsonics呢個牌子

polaris冇試過
仙女嘅男聲唔太好
你去試咗先啦
試吓唔使錢嘅

買cm喇 即刻封頂
慳返啲錢逐級逐級咁升

得兩部玩好快悶㗎喎

你又學吹蕭巴啲嘢

其實因為我都係即刻封頂 都係過來人咁解啫
不過咁梗係順便導埋佢啦

我係
電話+仙女>黑磚+仙女
依家等隻a12t到就放埋隻仙女

放左先啦

冇撚有錯逐級升浪費哂d錢
過多一年你會痕嫁啦又想再升

無人收

你快啲買多部player啦

算啦 留返黎得閒聽下咪算
萬一隻a12t有咩事起上黎 你都仲有耳機可以聽下

我係
電話+um pro 30 > sp1000m(未定)+ a18t

都唔知升咗幾多級

你開外掛打大佬啵 屌你

成班rich guy

你有冇入耳機tg群

開外掛係幾爽

都唔夠你rich啦

你咪最有個個囉

無啊 有無link

主要係諗住仙女可以用iphone 推，唔洗咁快急住買player 本身有諗過M9 但你地話iphone推唔郁

出去試曬兩樣咪得囉

又岩

campfire話研究緊CM版仙女

提及CM耳機的計劃，Caleb表示正努力，「Equinox的實心結構在市場上取得一定成功，我們也希望透過這個設計理念，再開發新的產品，如嘗試把Andromeda的設計融入到當中，但保留實心CM的製作方式，不過還需要時間研究，希望保留Andromeda的Sound Signature。」品牌現時還有不少開發計畫進行中，如新的單元技術，期望之後為大家帶來更多驚喜。

我屌佢咩

仙女用iphone推都夠力推
但用player推啲聲又係另一回事咁解

係咪即係引我等

買住我隻仙女聽住先

屌第一次試耳機就比人寸，乜而家啲sales咁寸既咩，好似用電話試耳機得罪佢咁，搞到即刻想反枱

唔慣用二手野都係去試聽左先

邊間

覺得而家campfire太依賴仙女個名
仙女係正 但係都唔好隻隻耳機得都叫仙女

算啦唔想提，叫佢介紹耳機佢話用電話聽咩耳機都唔好

出完 solaris 之後
到宜家都未有新旗艦

campfire可能諗住用仙女個名賺到盡先出新嘢

你試邊隻耳機？

final audio B3 啫

邊間黎 咁撚串

費事比人話我抹黑啦，我個fd試線話要3.5mm頭，條友話佢蠢

開名啦 等我知道都好 唔會去呢間買

+1
開名啦

8樓呀唉開就開啦反正以後都唔去架啦

喔 我知邊條友 我而家都好小去

試嗰陣隔離有個哥哥仔好似比條友揸住春袋咁，明明條線唔啱都買，咁就冇咗幾千蚊

但係嗰間有好多嘢都平啲喎

講起又有野講，明明我喺fb問佢sd2價，佢話31xx，之後今日去到問佢又話35xx，總之以後唔會再去啦，不過見佢對熟客好似好啲

起碼我唔會去佢嗰度試嘢先囉
但係如果之後格過價係佢嗰度最平嘅咁我唯有去佢嗰度買囉

都唔可以話佢錯既，就好似我問佢行路有冇咩方法冇咁攰，佢就話我蠢叫我揸車咁囉

如果8樓有mon post既話，我想同你講，鬼唔知用player聽平衡好聽啲咩，無錢呀嘛屌你老母，唔通窮唔比玩耳機呀，更何況我都係搵3k耳機啫，使唔使咁寸呀仆街

唔關事，呢啲係態度嘅問題
就算係有好啲嘅方法都應該建議返個客要點做唔而係話佢蠢
有邊個唔係又新手開始玩起呀

有次我上去有個大陸人(新手)
佢就拎咗部金磚同solaris出黎
好好態度咁介紹
(雖然個大陸人只係話個色幾襯
但係對住番啲冇咁有錢嘅就
呢間鋪係睇你荷包嘅大細去決定佢對你嘅態度

E500
final真係想玩哂

5k 筆直有咩耳機好玩
夾ak320

長毛飛？我早排去買機唔見既

我見嗰個好似又唔算長毛喎

係咪帶住隻金撈嗰個

巴打放左部SE100入1000mrg啦
今時今日都要有舊金係手

覺得仙女光亮度高左少少，唔係好襟聽
有冇方法換線搞搞佢，同時比返多少少bass

btw 唔知係今日心情唔好定點樣，原本自己有對HS1551CU，之後試完SD2同埋final B3都硬係覺得呢兩隻差幾班，但係隻1551又戴得唔舒服隔音又唔好，有咩辦法呢

3k造cm？，學生邊有錢學你哋個個啲耳機萬萬聲

唉冇心情啦，而家試耳機都唔想試啦，唔使錢我都唔想再去，咁樣退燒應該係第一個

唔好咁啦我唔想再燒錢落去

想問問有冇ching 有買hiby r6 pro, 因為見出左一段時間仲係原價$49998所以唔知等多陣定點好

49998

買呢部不如收部黑磚好過

sor 4998先啱自膠

因為本身新手用左仙女兩年,覺得用所謂既音樂手機都聽到冇咩feel(lg g7)所以咪諗下出唔出部dap好多謝ching既建議btw

條耳機線太粗 舊嗰夾線夾唔到
用邊款夾好

LX SE 仲有冇貨呀？

2000-3000 都有2-3單元既選擇
budget campfire IO la
美國貨 型仔，開箱靚

你可以試下用銅線 or 銅鍍金

For example
alo Gold 16 幾夾
加返個bass 同埋有少少金暖返 個高頻甜返啲

我用開仙女，覺得polaris人聲好濛

lg g7 咁唔洗講嫁啦 拎player點都好過電話
當你用3.5 都一定聽到分別 不過基本都玩平衡頭嫁啦 即係4.4 更加大分別 ja係要買埋條線

新出隻黑仙女咪新旗艦囉，一模多用

想買部dap，用開kkbox，近排睇中(新機)dx 160同m11，點揀好，或者有冇更好嘅選擇，筆直4k內，一定要有3.5同4.4

希望各位巴打，幫幫手

4k 都係喱幾部同 hiby r5

咁邊部好？

用開仙女加小黑磚
忍唔住訂左黑金仙 黎緊放假去拎

等你包膠

求推介

黑仙女唔算新旗艦
都無solaris 咁好聽
價錢亦唔係最貴

zx300?

講開又講 我想買對耳牛玩吓 而手頭上得sr15
咁應該買咩amp好 唔該師兄們

amp的話我用緊headamp pico power，組部、大力又足夠好聲
都係under 4000

多謝師兄教路！

想問依家買dt990 會唔會過時
呢個價位有冇其他好選擇？

都冇得裝app

唔會，K702, K712, DT770, DT880, HD650仲大把人追緊

實際d講其他選擇：K7xx, HD6xx, HD58x, m50x, ATH-MSR7b

Sorry, 我閱讀理解有問題

Hiby r5出左，但好似揾唔到demo試，而家上網見到部dx160仲吸引

琴日入手隻Polaris.......

你用ak
應該都會想部AMP 有2.5平衡輸入 + 輸出
咁選擇唔多
比較好係A100
又有得玩換op

聽成點？polaris II？

想問問DAP機其實跌價跌得快唔快架thx

唔快,你可以放心,睇下有邊間寫現金價再減仲好過

好 唔該哂

上年問金磚同今年問金磚都係差一千

咁貴先跌一千，平嘅，跌都唔跌下

嘩咁個流動真係唔算大,另外想問吓你地d歌通常上網down定自己用CD轉

玩埋耳牛喇 你會體驗到咩叫空間感同開揚感
唔小心由耳機坑跌左入耳牛坑

依邊都見到你 打手巴有玩埋iem?

有玩下但唔係重點項目
iem暫時已end game, 向後玩返轉頭
player仲努力等啱機換

iem有自己好玩地方，唔佔位係優勢

9800?

有少少折9480

有冇巴打想接手NT01AX買咗2個月到
想轉隻xm3試noise cancelling所以放
有意留tg

回錯Post

本身用緊hyperx 1代 cloud 用左3年差唔多 , 但係個耳機套甩撚哂皮 但係d聲大致上又無咩問題 係支mic如果較收聲大d既話會有電流聲

咁各位巴打覺得我買個新耳機套算 定係換headset 就咁買新耳機套 就120~140 , 新headset 就400up ~ 700

利申 窮撚

campfire audio orion 大家點睇

利申：窮L學生

可以油金粒螺絲扮黑仙

認真想知音質啊

入門級問題

啱啱買咗對Campfire Polaris II

諗緊買返條Type C 解碼線
iBasso DC02 大家點睇

你本身有無用 dap？
短期內 會唔會諗用dap or 換線？

有諗過呀 仲已經有條4.4mm 條

但係買部千幾蚊嘅DAP又似冇乜用

想玩住解碼線 再一次過升好啲嘅DAP?

求指教

p.s. 用緊手機 real 窮學生

你無dap 點解又會有條 4.4?

如果你想 平平地 type C to 3.5
Dc02 OK的
又唔貴

ATH A900X 同Esw9大家會點揀

買耳機送嘅

定買DC01 + FIIO 2.5 to 4.4

入門級dap起碼都3-4千 唔係都入唔到耳

鐘意聽男高音 最好有降噪 師兄有冇好推介

我見EPC 有人話DC02有$2XX 嘅水貨

有冇師兄知邊到有

ZX300 同WM1都好似有更新 有無人已經更新咗?

HyperX Cloud Silver 有無巴打用過? 同之前幾代有咩分別

想問下你買polaris II 聽咩歌多？

有咩唔同 我諗住今晚返去更新

流行曲為主

JPOP : 字多田光 安室 radwimps etc.
Rock : Queen David Bowie ACDC etc.
EDM: Deadmau5 Progressive House type

仲有 英文流行 Carpenters Adele etc......

好雜

試咗15分鐘就好衝動咁俾咗錢

個低音炸到耳膜都穿

但下一隻會想玩返啲平衡啲耳機

我諗緊聽男聲多揀佢定仙女好不過未得閒去試

兩隻都唔好

有咩建議？聽慣JJ，七千內都ok

用咩推?

有部陳年既DX50，呢家iphone多，遲下會買player 既不過大家話換耳機先本身用IM03

好聽嗎

sony M9 就比較雜食但男聲可能未必夠厚
xelento 都可以一試

收部二手se100囉

Esw9有種特別味道，係幾特別
如果鐘意正常、自然聲就唔啱

但停產左邊度仲有得試/買？

剛過去的音響展
買就上網都有

冇去

等多陣 等埋sony 部zx500
同埋n6ii 應該好快跌穿6k

我隻仙女買左1個星期,頭先比個廢老攞左去用,又開到死鬼咁大聲
而加隻仙女d人聲好似唔同左,變左好似屙屎屙唔出咁
會唔會燒左單元? 定係我心理作用

睇下先 唔該巴打們
Se100就不了啱筆直都過晒保

我上星期五買左隻hs1551cu，我都喺試左好耐先買佢，hs1551cu 同Polaris II我都諗左好耐，感覺hs1551 cu會比較耐聽過Polaris II，唔知巴打你有冇試埋hs1551 cu先買呢 ？

冇 真係好衝動 咩都冇諗就買咗

只係呢個型號先係垃圾，定全部呢個品牌出嘅都係垃圾？

去耳機鋪搵隻仙女比較吓咪知囉

廢老？

campfire audio io 啱啱入手洗唔洗煲佢
同埋點樣煲會比較好

利申：新手

用咩推？

依家有冇咩3.5 好聲既DAP推薦

用緊灰黃鸝，3k左右budget可以用moov既dap有咩推介？

老豆

Zx300 加acoustune arc13 4.4

全部

想問係邊條monlie4絞?

呢條岩就去馬

早排買咗隻e5000 條線改咗4.4頭
今日隻耳機突然大小細聲 想攞番去ECT整
佢會唔會唔收㗎

我見有令外一條都係叫1960s不過成皮幾嘢？想問有咩分別

個條係佢地旗艦黎(冇記錯的話)

呢條我冇試 你有興趣入手咩？
用緊咩耳機加player????

tia fourte + sp1000m

rich
我都係a12t+se100/wm1a

諗緊放唔放咗部1000m換se100再買條線不過好似好on9

a12t都好好J

發現換咗條1960s之後啲聲差好遠
不過冇錢換線住又想買條線

加咗你

唔見你既 試下講句野

有冇人今日發夢唔見左耳機

借post推一推

新手窮撚想問下
如果聽開band(shoegaze/punk/new wave)
e3000定aaw hikibi好 定或有其他好選擇

spk同spkm係街聽真係聽到分別架咩？

有明顯分別
聽到

除非你隻耳機 耳膠 隔音好差

有無巴打衝咗sp2000 可以講下聽感？

唔好做傻事

無買但試左今日
2k copper好過1k+amp, 2k 同1k + amp low gain 狀態下
就diana krall California dreaming黎計
開頭半清唱，2k人聲明顯立體好多密好多，音場又夠黑又夠立體，真係一聽就聽得出
不同就算同一推力下，有amp個音場真係闊d下潛深啲

小z1r 2.5mm試

Thanks 巴打
有無試到2k cu 同 ss 個分別？

有
分別主要係音色，可以參考返sp1000個分別
但真心覺得copper隻音色國磚係做唔到

2K 好似 CU 明顯正好多
睇大部份人comments~

聲音質素上就ss好d既，弱音聲場空間感分析力都好d
聽classic就會鐘意ss多
不過copper隻暖聲好毒同好獨有，所以偏向 copper多d

正想收部Spkm 有意放？

依家想入黑磚大既幾錢

想買仙女
應該買黑仙好定綠仙好

綠仙6680?
唔係5字頭咩?

唔記得
之前唔知邊到見到
反正我覺得公廁綠仙 仲6字頭買根本唔值

ie800

夠唔夠推？

會場訂既cm幾時有得拎

咁講可能有d串
呢個價位既耳機已經好少留意
所以推薦唔到咩比你
如果講極低價位 正既 我剩係講到最近好hit既NX7
我自己都買左黎玩 好抵屌

幾舊水貨仔
正
邊度入手抵

我都係睇格價網買 560
聽d Ching 講 某d地方入4xx
詳細唔清楚

等到我好辛苦
我買完之後過兩日發嘅夢係終於整咗對cm
仲要一整整咗兩隻

xelento真係好正

Wireless定唔wireless 到
街價幾多到
好似幾吸引

有線版二手喳
就咁原線都好j
新手可以繼續退燒

二手依家收要幾錢
睇落都幾正
又係出左兩年
搵地方試下先入手

4000至4500，仲有1年保
哩個價我覺得可接受
不過少人賣就真

啱呀
我都係睇佢同綠仙算
多幾隻有排諗

仲要諗買wireness耳機

唔同類型啦
xelento高音唔吉，清脆
低音同樂器既線條感又好

依家sp1000m 13500買唔買得過？
我聽過哂咁多部player 硬係覺得國磚聽啲Dynamic好嘈控制力唔夠好
用緊Earsonics Grace 大家有無咩建議？

終於明白我感受喇
我差唔多拎得

國磚追到質素追唔到感情，識放唔識收
好玄

唔想知呀
btw ching 整咗咩版面

姐係一分價錢一分貨

我直情將整咗我嗰個版面嘅截圖放咗入手機 方便得閒攞嚟解毒
但係發覺好似越來越心急想快啲攞

rushorder啦

而家rush就唔抵啦

我用緊呢隻色

好撚靚

識貨自己友

巴打加我tg:Arama827

用到moov又唔要國產既dap係咪得ak同onkyo熱門d？

新手lm
想問有冇人聽過呢隻 評價如何

仲有咩好推薦

AK真係幾鬼耐聽 我覺得啦

等多兩日先啦 睇埋ZX500 會唔會用android

Xelento iPhone 推唔推到？
我用緊綠仙，鍾意佢易推

幾時發佈

好似發怖會香港時間星期4晚7點開始

發佈到開賣洗唔洗一個月

我又唔係sony 點知 但佢如果唔係旗艦的話多數1-2兩個月會賣街 好似上年m7同m9都係1-2個月時間

有冇巴打介紹下headphone
budget 2000左右 2500內
平時聽開日音女聲同英文rap
新手唔知有冇咩headphone好又喺budget內
同埋想藍牙，但係唔知係咪同有線價錢差好遠又性價比低。

利申木耳

我買左nx7 駁左條2.5 我覺得止到咳

想問下用iPhone 8+ 加lightning轉3.5mm 用player聽lossless

同用入門級DAP 例如Fiio M9聽lossless
會有幾大分別？

用player就推力大，一般低音會好d彈d
最主要睇你用乜耳機，電話推到嘅唔係太多選擇

新手想問下pw audio d線點分左右？紅色係左定右？

見到ak xb10 leed過期嘢賣緊299
買黎玩下點睇
定係有更多好玩嘢

想問下用xelento既爸打，你地會用咩耳膠？
我用過jvc, type e, aet07/08
都係覺得原裝最好聲，聲通透，開揚啲，低頻無咁轟，但缺點係佩戴感好差，好難戴得穩，成日都想跌出黎咁

紅色右邊，其他廠都係

巴打整左咩面版

好想快啲到

ching 等緊邊隻

都係會展買？
幾號買？

會展 9號買

會展嗰三日嘅貨會唔會同一日到
我10號買

應該會 同等既時間應該都會比正常長
因為聽當日啲staff講好多人整cm
希望10月真係會收到

下年

機會渺茫

你哋唔好咁啦
真係想快啲攞到

我差唔多到到左影相比你

不要再說了

我想問下如果而家用緊 ibasso it03 + XDP 30R
想試下2.5平衡線 $800樓下budget
咁樣係咪好多餘

分別可能唔係太大，記住試完覺得ok先買

一用平衡分析力、分離度一定好左，
但以你嘅耳機同DAP唔洗咁貴線,買d土炮平線玩下先

有冇巴打賜教

師兄 搵你唔到

入tg問有人答機會大啲

有tg谷？

之前有post過 自己搵返

ZX500 android

出個speaker都唔出新dap sony

40周年特別版

不過個價完全唔似係細黑磚後繼機

其實似想對返ak價位打 zx500對sr15 下代黑磚13000 對返se100 下代金磚25000以上 對返sp2000

佢定價幾多？

7000幾

40週年特別版個跟機套

Android + 核電

如果到時為咗出部ZX500加多條4.4京線
放條3.5京線出嚟有無人收

真京線, 唔係E5000京線

唔早啲講返咗日本喇，我以為你唔show我

佢無通知呀 無計啦

不如sony直接將部zx500改做手機仲好還掂手機出到冇野好出

新手想買隻變色龍cm 邊到買平d

除咗電之外 電話D 要行既background job同chipset 對音質會有一定干擾 而且要加多最少一層底板同銅片做防干擾 咁一定變到WM1A咁厚同重 但音質又無咁好

a100個 又唔整4.4平衡，黎個平價入門玩4.4都好呀

4.4入門咪買zx300

有無人聽過Nakamichi隻Elite pro 300果同Jvc fw01比個圈既聲係咪好多

申手黨 求推介
budget 1萬左右, CM / universal fit 都OK
用緊 pc/iphone + mojo + N40
想升耳機, 要求三頻平衡, 聽pop rock 為主

試過 Fender 唔啱口味
仙女bass 唔夠, Solorais 唔like
好耐之前聽VE5 幾啱feel

仲有咩選擇

fitear 334? 三頻一D都唔平衡 但聽pop 正 特別係女聲

啱啱拎左部SP1000去整
佢話要10個工作天先拎得番

同意 鐘意仙女聲底但bass唔夠可以試下tg334/ 筆直多就mh334sr

有成萬咁多，不如加多少少買64

試過U12t都好唔錯

試過 u18t, 驚為天人,
不過 一個double ar

買咩都好，唔好買jh

OH why?

換線好麻煩，同價位大把耳機啲聲好過jh，根本就係賣牌子
利申有隻封咗塵嘅jh

唔只睇個價
model都唔同
呢部只係zx系
wm系既黑磚應該高一級
而且黑磚唔行android就唔需要擔心調音問題

利申zx1,2同wm1a用家

kse1200

legend X la

想問耳機啲線爛到入面啲電線都露出嚟可以去邊整返

換過條線把啦

小弟用緊ue900用左都好幾年，見到恆源有個改模同upgrade package，話改善到低音問題
已爬左首頁文見到呢間野個評價都有好有弊，想知有無巴打比到意見？

1k左右有咩推介？

有冇人有ultrasone panther
諗緊買來播spoitfy 係咪大材小用

主要係部TTVJ Slim死左兩年以上

Headamp Pico 個陣我一出即買
好似都三年前死左

唔好 千析唔好改模
買UE 既CM啦

Qdc cm ok?定公都夠

我老婆用緊QDC 8 hifi
CM幾好 公模戴得好唔舒服
太大舊

我自己CM用VE2，JH5
因為好耐冇玩耳機所以我d equipment 都係出左好耐既款

依家先知wm1a有3.02 update
今次有冇伏求解答

索尼大法不要質疑 只要信

以前zx2某次update完冇哂bass所以有陰影

Tg335 仲要金屬版

sp2000....代理係咪唔敢入太多貨

Tg335 正式發怖咗

唔係啦，搶貨搶到美國都未有得賣

你係會場買?
我仲未有消息

係
我嗰對a18t都未有消息

Live?

買左orb lightning to 3.5mm，有冇巴打用緊

想買最後冇買
因為想買ultrasone panther

Me100同銅雀pro 糾結中~
1k budget有咩推介
（ie40 pro 唔考慮，因為主要聽acg

用左7個月入面就斷線

D聲係點呢...定價又要兩皮？

原來係18k金版黎 又係須山自己既私人玩具黎
但普通版tg335會照出 聲話會跟335dw

有冇人用緊1000m rg ?

你想買咩

tg唔到你既 巴打

我問下ja

頂，原來我熄咗個通知 原來你有揾過我

Android 即係有機可以裝 MOOV?

有冇講幾時出？

歐洲就11月 亞洲唔知

覺得334 好聽過335
不過可能轉左公膜會唔同d

兩隻都唔同定位

唔怪之得，之前聽335 覺得太重bass

335比樂手用 特別係鼓手同bass 之類 334比歌手用多

原本用緊iphone加條orb 3.5mm，但早排斷線
打算直接買部dap，但要咁耐先出都唔知等唔等好

是但鴨記買條幾十蚊頂住先囉

我都係咁諗
搵人拎條apple原裝轉插頂住先算

而家用緊灰雀
筆直6-7k 耳機有咩揀？遲d會買部dap
聽人聲多，少聽metal，鐘意聽live (用moov)

黑雀啦

VE 2
我聽人聲多 注重中頻
VE2真心正 不過我好多年前買，個陣一出即買
另外 QDC5 hifi都o岩你

sorry 講溜左，唔想要國產野，所以先打算升級換走隻灰雀
ve2 岩岩google過，有d out budget，但都mark低左先
仲有冇其他choice

終極out budget
JVC FW10000
我都冇錢買成13k..不過真係人聲既極致

試聽下隻JVC 當ref

運動耳機
1500 budget
Bose?? 想聽base

運動耳機 可參考真無線 post

新手lm
想問係carousell & dc啲自家手作線（聲稱）信唔信得過

無部靚dap 根本玩唔起fw10000 佢食推力 又唔可以太大力 又要有控制力

Sp1000/2000 應該夠力
1萬留下 黑磚？
不過我都係玩唔起
得部ak100同sony a845

金磚 sp1000m rg sp2000cu
我覺得Fw10000夾d 暖底 中頻密度高 高頻自然既機會好d 太硬朗既機會唔夾
黑磚我覺得唔太夾

舊DAP壞咗，用開onkyo想轉sony, 入黑磚好定等zx500好

40周年部夠靚

1萬左右次旗艦，邊部有4.4控制力最好

LiSA隻耳機到左 開心聽緊

N6ii / paw 6000

等咗幾耐
我仲未收到電話

paw6000諗緊，問代理話要9問月尾先有得試同買。

小弟係新手 想買1000蚊內headphone
平時都係聽開流行曲 唔知ching 有冇推介

好，仲有冇
綠仙，sd4s如何？

如果綠仙 你有無計加多2K 黑仙？
唔得就考慮下 收隻 2手鋼仙 or pp8 (6~7K)

依到有冇人玩過藍牙耳機線?
想問下Westone Bluetooth Cable WBT V2 定 Shure RMCE-BT2 好D?
兩者價錢接近, 而我用緊campfire Lyra II, iphone + moov / AK 100II
本身條線耳勾位鐵線斷左, 依家出街又唔想條條fing, 索性轉無線但又唔想浪費左隻耳機

sony好似有出過一款頸圈款嘅，有埋ldac

新手想問下westone w系列算唔算係雜食

冇dap
第一部就想入Sony 40週年好唔好

定係a-50?

綠仙人聲一般
Sd4s 正到飛起啦

Um先係雜食

40周年 冇得輸

$2000-3000價位仲有無邊款耳機係雜食

1551CU

N6ii a01 t01 控制力一般
下下都去到盡

ie800 （唔係ie800s)
3千多dd 純粹覺得抵玩

425壞左
4000內有咩耳機推薦
平時用開IPHONE聽歌(流行曲多)
SONY IER-M7 手機推唔推到

你聽開shure 就買返shure啦
有錢就玩cm耳機
shure 846而家跌哂價 同你畢直都差唔多

岩岩好兩個月

依個價洗鬼買846
SONY M7
final b2 ,b3
JVC fd01
inear sd2s

咁我要等月尾Lu

唔好害人啦

M7 我用iPhone 原裝jer要開到尾二尾三格先夠聲
都叫做推到嘅

1650呢？ 推唔推薦？

仲正

利申用緊

有無人用緊墨菊？
佢控制力掂唔掂？
好怕d 國磚咩都推到好盡

ie400pro

ierz1r之外想買對唔同feel嘅cm,想人聲女聲多啲，just ear邊個tuning 好？

訂左qdc vx cm
應該出咩機好？
筆直8k~15k

Listening 同 monitor 人聲都可以 但表達方式唔同

聽女團呢

Listening 因為修飾d位同埋多d低音 但女團fitear好d

咁334定335好？

334 or 334sr

thx, 搵日去試，有冇線推介

我334sr用原裝線 just ear用alo gold 16

原裝有冇4.4

有 但我嗰條自己改L頭

點解改？

佢原本ofc4.4 無貨 而且得直頭

補充返just ear 原裝線轉唔到4.4 要留多D錢買線

不過我近排係拎just ear 聽女團

自己有條油浸同crystal cable, 點解要用just ear, 同埋係邊隻。

btw 24單好正

油浸夾just ear 其實係聲幾好補低頻又加強中頻感情特別係聽慢歌女聲但配戴感同外觀唔係太好睇
crystal夾就人聲線條好出 但聽女團特別係快歌就唔夠爽快 可能因為just ear天生低頻量係唔多

我個隻係listening 之於點解用just ear 因為原本用開334SR 聽女團 諗住轉下just ear聽 點知又唔差

咁你overall會覺得我買邊隻耳機好啲

咁你有咩DAP?

黑磚

本身就z1r e5000

黑磚夾兩隻都好聽 真係幾難取捨。
鍾意大音場 分析力高D 多D高音細節位就just ear
包圍感強D 低頻量多D 人聲近D 節奏感好D就 fitear

另外 just ear會易D比線同DAP改變音色 而fitear 本身自己性格強烈D 難D有轉變

雖然兩隻機都係比較柔既調音兩隻表達方式真係唔同 真係要自己試完 先知自己鍾意D咩

要有串流既機有無推薦

唔該曬，用緊z1r音場夠曬，應該會買fitear,不過都會去試先

AK

Z1r同just ear 跟本兩回事 雖然sony話調音方向同listening 一樣 但just ear先係跟sony傳統調音做法既整出黎既機

唔通要買曬三對

睇你係咪sony fansboy囉

wireless已經買咗mtw, 失格

不過你買得z1r 都有機會唔鍾意sony傳統聲

見你之前d機 我覺得你最後都係買fitear

Sony fanboy又唔洗入3對既
搵松尾飲杯咖啡就夠了

依家唔一定係松尾黎 不過佢唔係講緊z1r just ear同fitear

唔係松尾咪冇左果份特別

多咗兩個工程師 比松尾多d時間開發新產品 或者打算train多d人 將mh1推到日本海外

係，同埋just ear個樣都有啲令人卻步

Just ear實物好靚wor 而且造功仲好過我隻fitear

zx300 水貨/2手行貨/ zx300a
大家點揀

分別起貨要幾耐？

我90日 just ear 3x日fitear

佢鐘意shure

好儲返陣錢先

fitear嗰時我等左兩個幾月...

你幾時同係邊到買？

諗諗下 都係比多少少
買行貨算

IER Z1r 女聲應該好正 有冇咩唔滿意？

有少少戴落唔舒服，但最主要係身痕

另外其實人聲唔係真係咁出，佢調音V字形，樂器出啲

UE TF10咁
V型

點睇effect 同pw audio啲線？

等to go 335?

想做cm

建議耳機係手 先慢慢試
順便試下配sp2000好唔好

Sp1000m rg

pw 1960s 係正的，但貴
1950 1980我唔buy
金線overprice
其他平價線不過不失

覺得effect audio點？自己應該都係睇返啲4-5k嘅線

會唔會考慮VE8
我試聽過公模 聽女團覺得包圍感好好 中頻又出
利申有VE2 only

dap聽串流既話
N6II同R6 PRO既DTA 無損輸出同埋冇DTA既dap分別大唔大？

筆直加到10k，唔開心想洗錢，最多分期比
整cm定係揀返iem算

有啲out budget

一定CM
Custom made wo！
用過返唔到轉頭咁濟
人生點都要有一對CM耳機
10k 試聽下VE4
（Vision ear 打手）

上年熊仔

但我都係上年熊仔

IER Z1r 同64 audio u12t 點揀好? 有d兩難

另外DAP國磚fiio m11或hiby r6夠唔夠力推?
本身想入黑磚但最衰用唔到moov,金磚又out筆
求指求

即係好似好多detail,但好快又會聽到覺得好攰（個人感覺）

用左幾年隻w10壞左 二千樓下有咩好選擇？
Iphone推 主要聽metal 同hiphop 鐘意樂器聲出d

請問如果用iPhone 邊個player 最好？俾錢都得

Effect 線 其實OK的
但近期出的新product
無論耳機 同 線我都覺得 overpriced

佢新出咗啲平線我無試過
如果around 4K
你可以聽下佢之前條 lionheart

試下用digital filter 較？

Onkyo app

新手無知一問
用player 聽歌個音質係咪會差好遠

如果聽到個分別，係
聽唔出，唔係

同意樓上師兄，例如好多人話乜irm配乜dap好正，唔代表啱你，人人聽既類型又唔同，自己去試啦，反正出而咁多鋪有得試

sad but true

想問zx300一開波買返嚟有3首歌
正唔正常?

內置正常有幾首

thanks
新手第一次買

zx300a同 二手wm1a 揀邊部好

zx300推唔推到 334 or m9
推到我買zx300算... wm1a真係太大部...

等吓zx500?

zx500貴 、行android 怕lag
睇過推力同zx300一樣 (好似係

自從換左信仰黑磚，聽Hi-Res真係好high

Ok 咁買黑磚

師兄，自己試左先，唔好太衝動，個個人隻耳唔同。
你去試之前，張card開個叫MUSIC既folder,將歌放曬入去，如果唔係會搵唔到d歌

用緊Earsonics grace
想入手cm耳機 大家有無咩建議？比較鐘意聽啲 dynamic pop 流行歌 想分析力好
見各位好多都推64audio？

咩耳機

綠仙加條Luminox audio Shadow 4.4

luminox 幾抵玩，之前用過條二千幾都幾好聲

我試佢哩條，價錢唔太貴3xxx，幾夾綠仙，感覺上佢幾平均，低頻既質有改善，中高無咁尖，整體我覺得耐聽左但係唔會走曬樣，用開綠仙既可以去試吓。

咁有咩推薦？人聲為主

想學野

隻耳機用唔夠一年個插位要禁實先有聲，郁一郁又冇聲。有冇巴打可以知點搞
舊ue 插黎

耳線插耳機果度

e-earphone依家有個咩secret sale cable祭
有ac嘅巴打可以入去睇睇
去到日本時間聽朝11點(香港時間10點)
但冇得直送要搵代運

想買耳headphone for acg,交響樂等
budget 7000 or below
各位有咩推介？

有冇邊條係低頻啱啱好唔太多 又可以加闊音場同加高音、分離度？

直接去試仲實際

Headphone 去耳牛post

HD700
Amiron Home
AH-D7200

用開 Apple Music
如果買dap係咪就一定要自己揾copy落部機到
冇得用返apple music?

新手想問耳機線太長可以點搞
我平時亂咁放落褲袋 然後前幾日條線虧左(得返一個聲道
之後我換左條線 點樣避免悲劇再次發生

唔好亂咁放落褲袋

exactly想講一樣嘅嘢

轉插真無線
耳機插Fostex 無線

U12t 要換線先發揮得好
Z1r 原線就好完美

但其實兩者都有d似，我都有諗過，最後入左z1r
鐘意圈既低頻多d

兩年前買既N3AP跌左入洗衣機 用慣左唔掛耳了 用手機聽歌
想買返個唔掛耳既 2000 budget 手足們有咩推介

E4000

我想問Fender Ten 3 依啲耳機可唔可以係電腦用，同埋會唔會傷到個耳機架

有睇到 見E5000好似都幾靚 聽開日文歌 有快有慢有男有女
E4000同E5000 有咩分別?

E5000好難推，唔係用DAP就唔好買

有無巴打用緊n6ii

今日去試左
仆街了

我想買金磚

最大分別電容唔同
試埋SP2000啦

好似樓上師兄咁講，有budget試多幾部先啦，都唔爭在個少少時間

結果我尋日落去星際試，試左國磚，黑磚同金磚.....
就直接決定狗衝 z1r 同金磦
加入索尼大法，不過代價呢一年都要食樹皮

不過而家又諗緊買sony 個package
定係金磚買二手 z1r就買新嘅 中間爭四千

6k +-1k 呢d 價位除左仙女座仲有咩好試？今日終於有時間去MK試

聽男聲（JJ 呢類）多，同埋暫時用iphone 推

原來耳機有幾千蚊 嚇死人
500蚊以下 買邊隻藍芽耳機好?? 三星 S10+

Xelento

有冇人知願榮光歸香港有冇flac

500蚊以下嘅藍牙建議睇樣買就ok

留名先
返去download

好

Im03 條線爛左
有冇咩推介？

試左仙女同earsonics purple 兩隻都唔錯，你地點睇？

有無r6 pro用家 有啲問題想問問

你自己試左唔洗問人既，我用仙女，人地彈到一文不值我自己又覺得ok,可能我又覺得人地個隻唔好。

你聽開乜歌同用乜player都好大分別。

我自己就用公認為公廁組合既黑磚同仙女加條shadow 4.4，聽rock/metal多，間中都聽舊野例如Eagles,Eric Clapton個d。

聽開港日台韓pop,女聲慢歌,請問ching 有冇邊隻推介

其實係部黑磚同條線隻補救返隻仙女

黑磚真係畀想像中更好，利申唔夠膽試金磚

可能係啦，相對又係一件好事，另到一隻人人喊打既廢物有返少少用

我自己原本想換細黑，但係細黑感覺味精太重，好似搵鎚仔係咁打你個頭咁，試左黑磚之後，真係爭好遠，所以貴一倍都買，我覺得值。

玩耳機係咁 即使好耳機鳩夾機同線都未必好聽

所以一定要自己去試，唔係上來問人邊隻好，就算問完都係出去試，而且而家出面要試都好多地方，又任試唔嬲。

仲有唔係得罪講句，真係有d人試過扮有，鳩聽分唔到當自己係專家，你信錯佢推介走去買，真係欲哭無淚呀

最重要耳仔收貨

有冇64 n8用家？
今日去熊仔試左幾隻，覺得n8幾正，想聽下用家意見

上面講過個d都可以一試
女聲慢歌如果係厚聲咁HD600會好正
HD600人聲曖厚
多人講鐵三多女毒，不過唔係款款都女毒，要自己試下

其實有好多都係打手 特別exx 代理既品牌 同 朋友仔狂開箱既b字頭線廠

所以耳聽為實、唱撚到識飛都係假

依個世界好多數據撚同曬命撚
一係覺得大推力 多單元 就係好野
一係見定價貴就買 唔理佢咩聲 拎出街曬

因為我試完兩隻覺得唔錯，但後者好似冇見過人提，所以想問下

仙女雖然D 人話聽男聲唔掂，但我覺得聽JJ 都好正

Anyway thanks

換左黑磚之後，我去mora買左d hi-res，買左larc en ciel,eagles,同Eric Clapton,全部男聲加樂器，其中larc en ciel同Eric clapton係live,我覺得好正。

Eric clapton哩隻live真係強烈推薦，佢把聲，結他同background真係聽正好high。

我用黑磚 用alac 點解會入唔到album張相

Ect 啲牌子真係特別多人推

乜 brise audio 好多打手咩

我又未研究wo,我mora download完成個folder transfer去黑磚就有封面了。

想整cm耳機 但係又唔知有邊間好
淨係睇過下恆源個啲
有冇巴打有介紹
預$5000-6000

應該係講緊beat audio

朋友仔6萬一條線都有人買 買部索六萬好過啦

黑磚有得手動加封面 好似要開個folder叫cover放cover圖 以後將張cover圖名改做同同隻碟個folder一樣名

呢個方法我用小黑塼一時work一時唔work,反而用佢個music center整就全部work

個music center 唔識用 有咩教學

我無特登整封面，以前既folder如果隻碟同folder有相既，放返落黑磚都會有。

想請教下依家大概3-4k價位，有邊部dap推薦？
暫時睇緊dx160, hiby R6 pro
之前用緊zx300唔見咗

二手 sr15

Sr15不如買返zx300

隻SR15無啦啦開唔到機

所以都係zx300最好？

有幾多予算？

3-4.5k呢個range

有m9想換player,1萬筆直
有咩好選擇？

加多少少 sp1000m？一係就黑磚？
我覺得1000m好啲

會唔會考慮二手黑磚？如果覺得貴嘅都係zx300好啲，再唔係就要買國磚

其實唔介意國磚，亦都有考慮過二手黑磚，但個分別同zx300比算大？

如果想玩4.4，係咪冇咩選擇

黑磚同cayin n6 ll

咁就要用你自己隻耳機去比較下

自己試左先，個人感覺ZX300味精濃，黑磚較自然，層次分明。

今期 DX160 幾正, 推力勁大, 人聲中正帶微暖, 樂器線條清晰, 3.5 交足功貨, 4.4 聽 moov 無損勁正, 啱啱去 OK 買左張 180天 pass, 而家出送多 60天. 唯一投訴係用電有d倒水, 可以去試去

ibasso啲機好似冇乜唔食電嘅

好撚廢 連人地禁區都未入過

自膠 錯post

請問巴打brise audio既線得mmcx同2-pin cm
無fitear 係未要搵人改插頭

點解好似好少人提se100
我自己覺得佢都唔錯
而家8k5 都買到

聽edm一流
低音好撚正

用邊個vpn買？

係唔錯
不過我早排放左換1000m rg

我用nord

我打機有買開expressvpn。

大家整cm之前係咪都會去洗耳仔先

代理唔入呀 佢出有咩用 訂都唔幫你訂

咁未要係日本官網訂再集運返黎

係咪要日本信用卡先買到？

我用webmoney

你鍾意佢個demo就唔好買
Demo同實物唔同聲
實物bass厚同濛好多

低音夠，係潛嗰隻
中頻不過不失
高頻太沖，適合rock or pop，可換線補救
手機推都無問題
聽edm好fit

答咗巴打先見到你reply
所見略同

留定名睇換fourte

有冇巴打試左Acoustune隻 HS1695TI

final audio E type

巴打你條特快A12T攞得未

下星期拎得 佢通知左我

都要6-7星期 睇黎我地十星期走唔甩

ue6pro / qdc5系

展會買係會耐d

JJ插沙 跪求各位巴打知唔知邊度有得買sp1000m mon貼 除左淘寶

出年應該有得聽

記得幾年前試金磚好有驚喜 早兩日去試sp1000ss 反而無個種突破感 大家而家點睇近年dap Cayin? Ak? Sony? IBasso?Fiio?

識試一定係試銅版 only ak is the best

ready tri refit

最唔抵玩一定係fiio，最近冇咩新搞作

好似未留名添

Sp2000銅版有d朦

我唔係sony fanboy, 不過近年覺得keep住進步，最欣賞的都係要數sony

呢度都一樣講得嘅
都係耳機姐

耳塞用膠定綿

我認同SONY 進步真係好大 由ZX1唔知做咩既調音 慢慢去到ZX2 同WM1Z既調音都keep住有進步 而且佢咁長調音經驗 基本上好難有第二間廠可以做到同佢既級數
另外近年佢都可以無咁封閉 用type c 頭 耳機開始用電子分音 嘗試搵野取代s-master

Iriver AK 都有好好技術
當年iriver 既音質好過ipod 2005年之前

a12t好聽過fourte
fourte啲聲有啲衝 雖然質素係高

有冇人用過lexar 512gb張microsd card,我見咁平唔知有冇伏，同埋之前有啲card用過唔夠快聽hires會lag

2000蚊budget
主要聽廣東歌(張敬軒，陳奕信),歐美都有聽
想揾款雜食既耳機
前排追完po有海王星同埋n3ap都好似唔錢
仲有冇其他介紹

錯

有啊 我係n6ii用緊

會唔會lag?

咁又無喎正正常常 係第一次插卡有d唔順暢因為喱張卡個厚度比sandisk厚少少

想買但驚黑磚唔 support

佢肯放棄WM頭用Type C真係抵讚，如果S master再有進步就更好
同AK頂級機比，人聲同音場分析力仲爭d，同埋玩物料能力未夠AK，，期待未來signature 系列再有驚喜

近期部onkyo s1舊電又壞多次
所以決定放棄佢
諗住連耳機一炮過換曬佢

筆直8千蚊連dap是咪大法m7+z300個set最抵？

利申：之前用緊s1加ath ls200，聽開日系歌、古典。

M7+Z300好快又心思思升級，建議集中買player先
過來人，買中價機反而仲使多左錢

我覺得佢賣點係調音多過硬件 而且我覺得金磚以聽歌用途黎講好聽過ak同級機 因為我覺得分析力同音場係重要 但唔可以過份追求 過大音場同太高分析力只會令聽感變差 變咗只係聽部機而唔係聽音樂

認同，我聽J pop從來只用黑磚，用AK聽就總覺得唔對味

但好似 AK 夾 絢香多啲喎

我聽46/48個d,錄音麻麻，用AK聽好難頂，反而黑磚嘅調音令到d歌好舒服

睇你聽咩 聽女子組合幼齒聲未磚好
絢香 aimer個啲厚聲有韻味既未ak夾啲

下次試吓先

睇返咩耳機 所有野太偏重一邊都難頂
大概暖聲耳機配ak 冷聲配磚
偏去邊方面多少少就睇你聽咩歌同個人口味

係
音場設定 AK 正啲 絢香把聲夾落去好撚正

巴打講得好

謝巴打建議
其實我一直都心思思都換headphone先，但估唔到部player仔壞先

all in ie800

google左幾日想問清楚d野
用dap聽串流，android自身有src限制
所有高過44.1kHz既都會壓成44.1kHz
假設我聽moov，佢地hifi音質係16bit/44.1kHz
咁係咪即係話src唔會影響moov既聲？
但係如果用tidal呢d有24bit/88.1kHz 或 24bit 96kHz
就會受src影響？
如果想用tidal聽足24bit/88.1kHz 或 24bit 96kHz
就只可以用cayin同hiby既DTA？
moov既話就事鳩但一部sr15都冇所謂？

In黑磚we trust,自從用左黑磚之後個人都精神左

pp8 + zx300 換由原線換4.4線
budget $2000左右, 有冇巴打有推介

古典除左管弦樂之外，平時聽開piano guys
Jpop就聽開米津、46女團、あいみょん、西野加奈果啲

想買m7原因係平時有做開混音，好似買多隻少音染都唔錯

DX160 + eph200 唔駛五千，仲有串流聽。

国貨不了

動圈入耳燃誠意推薦
Vsonic GR09
JVC FD01
Moondrop kxxs

強烈不推薦
ie800/ie800s

買ex800st 好過m7

懷舊L:
ex1000

正野
而家少左用 當收藏品

JVC fd01 fw10000

仲有rk01同xelento

咁貴嘅dd唔值得推薦 音質進步極少 但付出大好多 自己試過真係鍾意先好買 Xelento我本身都唔太鍾意 有d吹大左

唔好意思我有個fd話想買一隻budget500-600嘅耳機 有冇巴打可以推介下

同問

你有冇睇中邊隻呀？

冇 都係fd叫我問

我諗緊im50或者se215

簡單黎講係咪唔推薦任何貴過2000蚊嘅耳機？

ls50, re400 呢啲？

巴打們，
如果係EU Gadget買隻水貨ie 40 pro有冇伏
$680好抵屌

請問巴打如果耳機同條線唔啱插頭 用果D轉接頭係未唔係幾好？

我用pp8 撘黑磚，之前用orb clear force ultimate,依家轉左漢聲Aegis

2條線都幾好，但係Aegis比orb會華麗啲

ak無tidal咩

Ak有tidal，但如果聽MQA既話，android自身既src就會壓到得返16/44.1，不過cayin hiby 兩部就話有DTA可以唔經src直出音源

其實我都係想搞清楚如果我上面冇理解錯，咁聽moov就真係唔一定要揀國磚，因為本身hifi都係16/44.1

ak70 ii有
ar15你去鋪頭碌吓咪知

SR15

Ak70 ii唔係話冇左moov啦咩

ie800正野呀
FW01都好

調音太極端 音質唔太好 我唔識欣賞

打錯，唔係003 mk2
artio CU1

巴打點試ie800覺得極端？

唔算係嘅 而加嘅市場我條分界線係$3-4000 $3000或以上嘅動圈入耳 我個人唔會太推薦 會建議投資落圈鐵/動鐵耳機

個聲場奇怪 廣但無咩縱深 高音調到有d失控 同V型嘅FR
前端用咩都無咩分別
FW01高音好唔掂 木振膜音質真係好麻麻

廣但無咩縱深呢個好多iem都係咁，用得iem我唔會要求太多
唔係貼耳就得

高音有d失控

反而加個amp係另一回事

V shape
巴打有冇試過ultrasone?

好少有ie800咁奇怪
ultrasone嘅耳有試過 但無特別印象 個人都無咩興趣

好似不嬲都無

有無試過hifiman re400

有無用緊u18t 既巴打講下平時夾開咩dap 同線

4wire 定8wire

A12T已到